[Switch]有無巴打識switch connect去啲大學wifi度？

點set？連唔到ea account

Lm
插lan 上到網但連唔到機

上網查過 大學wifi行WPA2 switch唔support

有無其他方法

自己買個router

冇解

有
vpn

返學上堂啦仲打機

無讀過大學都應該知大學有hall嘛？

notebook放hotspot

用電話啦

條件：要自己係屋企setup 一個vpn server
情況一：有學校wifi 冇lan
用手機連wifi ，連番入屋企個vpn ，再用wifi 放番出黎比switch。不過要root左既機先可以。
情況二： 有lan ，買個有vpn功能既router ，係router 入面連左番屋企先。再用router 玩switch。

申利：係poly hall 用緊兩個方法。poly 個lan 不身唔可以直接玩switch ，nat 會type d

點整

巴打如果係大學入面點搞

買個router
入你router個mac address入落個system度
插你部switch落router
done

lm